聽日唔好比我見到一味死打陣地戰！要Be Water！

講左好耐打Total War 呢隻Game
千祈唔好死打陣地戰！
打陣地戰對自己勢力黎講係完全無優勢可言！

一、兵力聚埋一堆係好易比人包圍
兵力聚埋一齊就好似一個圓餅咁，入面有既人好多，但敵人包圍只需要好少人。無理由明知對手比己方弱既地方係人少，我地仲咁固執打陣地戰比對手包。如果敵人包到唔留空位，就只會變左甕中捉鱉

二、陣地戰有利敵人部署戰術
試問打仗既時候，有咩係好打過企定定唔郁既對手？你唔郁，敵人就可以慢慢安排戰略，調度好人手先再出擊。最終形勢只會變左敵暗我明，自己啲兵只會墮入哂敵人既圈套

三、陣地戰係好無效益既戰術
大家諗下打陣地戰既時候有幾多兵係idle左？明明呢啲兵可以分散敵人注意力同兵力，但偏偏放埋一邊無所事事咁。點解唔釋放呢啲儲備兵既潛能，幫手拉打對手？

四、陣地戰太多人聚埋一齊不利撤退
玩過total war 都知，啲兵聚埋一齊只會阻住隊友走。明明個部隊移動速度高，但比自己人塞住，搞到比對手滅左又為乜？

所以千祈唔好再打陣地戰
要分小隊咁打游擊

咁樣先可以分散敵人兵源
令對手疲於奔命
而且令到戰略效益最大化！

開錯台添

大家係咪都唔玩total war 架

p 牌推唔到
有冇人幫下手

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

push

唔好逗留
快速移動